防暴犬隨地大便

果個係警員
隔離藍衫果群先係防暴犬

吊 開錯台

食得彈多痾爛屎陰公

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt